Puzzle & Dragons (74)

神呀求下你五雷轟頂劈撚屌眉

屌嬲

原來靈龍食唔到執行隊長技
但小薯反而咁砌終於過到, 之前卡左成十場

小妹支持

APPS台大PO?

我抄luka平民隊

祈求天父賜我一隻七星
賜我水魔女 如眉清抽蛋

有咁既隊學咩人做小薯

撚屌眉上來受死未

佢攬緊女

有冇人可以carry小弟打希石？
執行

留名

lm

推到眉清上水

攬女鋸和牛

對眉清好失望

課左金抽 radr
想問暗拉龍隊長勁唔勁?
有咩攻略網好睇??

牙白

無人玩padr?

依到無人玩pad
幾頁都係鳩up你就知咩事

個PADR剩係執野用

幾好玩

橫排隊無乜人權

Lm

躝LA

全game最勁個幾隻唔係有還爪水龍契士份咩

隻水魔女睇到好激心

留名等睇聽日一抽user

其實我偷圖

calling 98

認錯人 唔是我嚟

明既

唉

想拎石

係咪得日版先有每日抽一次蛋果個活動

yes

祝班歐洲狗比下次個風吹去北韓集中營做奴隸

個杯嘅奬品咩時間先派

請珍惜98

你先歐洲人

運氣嘅嘢 話嚟就嚟

Me too

中秋節禮物

抵啦撚屌

PVP跌咗落3600

不差

暗拉龍 個星數高 起碼有保證 唔勁都會改到勁。但padr好食隊員 冇勁隊員 有隊長都係輸

下 點做到

無防暗 木偶
我吸血 祖利 女惡 小丑 傻狗
係咁輸

1日內打唔打到5塊傻狗碎

我覺得隊長先難抽
d隊員我次次都抽到齊 但係冇隊長

我 立即 屌你老母呀
撚抽到咩

撚屌到咁，咩都抽

隊員有得抽?
唔係得掃雷達同買隊長附送咩

唔抽多d radar 邊度有聖誕龍

喪掃囉

肝吧

愛屋及烏 棄左pad 棄埋pad r

傻的嗎，打唔到咪算

如果唔係抽到我都諗住唔打碎
好想要巨龍

巨龍同秦坦

水魔一隻咪夠
喇喇聲拎去換10石幾7星

真
搭地鐵用唔到applepay比錢

咁撚柒大雨

今朝落電車 ,要跑條斜路先返到工 濕鳩左

落公司車>門口有好小段路
唔想濕

好似整緊WeChat pay 正！

掃qrcode ?

高層有專車接送

收到風整緊燒衣紙

係掛 qrcode真係一個偉大發明

咁多位bb早晨啊

最後一抽中廢鑽 898

心血來潮用愛德/幽助試下打星寶，原來唔帶buff完全打唔穿王，射左我200體

下

拉9筒夠做

發生咩事

幽助拉9筒打尾二

未必齊珠拉到7c

帶隻10石機伝龍/ 光廢珠狼 鳩拉都穿

好想要隻玩龍

屌你老母

眉清中左魔女就囂張

肯定同山本有親

有咩誤會

希望暗咖極醒有雙7com破根

歐鹿叔又勝

今日方架

方加食女

唔好以為自己係app台霸主又抽中水魔女就可以聲大大老屈我喎

呢次幫唔落

嚟緊一星期方加

撐你， 打擊MK 唔可以手軟

又刷加

會腸

Del左驚

我咁撐山本 幾時先到我中水魔女

中咗

偶像🤩蜻蛉叔又勝

Hi

追到呢邊

一直都係

有冇咁易中

@眉清

收工

喵樹？

屌你老眉

請問呢到有無管理員？
小妹比人hey0

生活就像強姦

工作就像放假

有冇巴打更新咗ios12？

所有

有 快左

我驚玩唔到pad

希望唔會玩唔到pad

我都想玩唔到pad

玩到 我都想玩唔到

Rip遲葛

@牙白

劈柒牙眉

@98白

98恩客

98

隻game仲未收皮

有料未

牙眉聽朝中二號水魔女

佢山本SP

三隻

劈埋你

如何面對 曾得返1石的日子

唉屌

late叔又勝

輸晒呀

現在剩下水魔女 如何讓山本一一畀你抽

屌 課左50000coin諗住抽padr隊員 抽左2口先知完撚左

唔緊要

課落PAD抽彩龍

有無咁多歐洲人

padr 好玩d

唉 眉清

真係無人玩padr

做mud啊？

無野

返工放工搵下珠算唔算玩

收版權牙

課金屈到傻, 平衡唔算好
PAD無課都可以玩

1蛋龍1年 oj?

一朝得志

好對唔字

好食電
早期有玩
之後轉到識飛都唔夠人地隻勁隊長打就無玩

6清又唔見左

預左架喎

希望眉清保祐我

6ching剛剛先刷夠加蛋，抖一陣都咁多嗲

好癲

一下都未抽😂

有冇手足落黎公園 一齊點位蠟蠋轉G

誤解左佢

住*

咁換鬼龍抵唔抵？抽咗4Pack都唔中

偶像好勤力 今日都開台刷裏極 唔似六清

你開台食月餅未

鬼龍有乜用

啱啱場星寶打到代行就放咗返入袋吹水
攞返出嚟就死咗

水隊火力 冇水立花水風神

抵撚死

.gun

用6sb換會後悔

299462367
急求3隻繼兩色解鎖陣16CD內炎柱

抵啦

好波

管理員先生

咩黎

quote 錯

鬼龍咩黎

水果隻

3個貫？

98 24小時 係pad post
有無咁愛

厹6清

Pad百科

碎愛pad

收爺啦

中秋節咁樣講野

中秋節快樂囉

中秋節快樂

但願pad長久 千石抽魔女

人地1抽免費石
成本只係用1%電

仲有22分鐘

有無人想打肥
我想企

上星期仲諗住刷10萬加蛋
點知的1萬

6清都刷到100萬-1
你應該要反省下

巨頭唔係攞黎跟

完了

仲係12k 打都無打過

3Z神出左你話你打到999999+

張圖一定係你嚟

佢訓緊 你咩事搵佢

想請問下水橫排係加自身定全隊攻擊

Cut左上面我話係你都得啦

其實係小妹

呢樣真
入去執下野算

佢死撚得未

係咪送左隻+297
點解打完唔見有

依家加值打完關直接加落系統到
㩒進化下面行野就睇到

牙6

食屎啦

你吃蓮蓉屎吧❗️

清月任先

bd 打到5萬

fd list無親友掛靈龍打金幣

八婆今日出料未

抽極都抽唔到彩龍
諗緊換唔換彩龍好？
不過5換1

彩龍有咩吸引
5換1的話
真係唔值

唔換

派得好

兩年冇玩 想引繼番個賬號
但係淨係記得個id
有課過金 有冇方法拎得番
求指教

有料未 隻GAME就執喇

有 眉清水魔女2連發

不了 留返啲運中其他

吓

有無清捐屎
想餵蓮蓉屎比佢食!

@ming 小妹想要靈龍繼覺木明王同埋超覺大sb

比埋條命你啦咁多要求

墳巴喺唔喺度? 求幫過LV.10 過唔到星機神
有水魔女 靈央 銀時(暗埃) 執行 Leo

點解要刷財窟

想要 比我未

10萬防座

請體咋

清體就暗埃轉珠啦

ching sick ball

gchi 6ching清體都要講效率囉

係唔係清多幾條體都唔得

無🤣

👍🏿👍🏿

😫

👉🏿👌🏿🍐👩🏿🇪🇸

最尾係咩😂

西

牙遲又有野抽

PASS

打卡

打丁

終於過到三針

ching做乜做左牙膠莉

有一跳

等左成日都無人掛靈龍打金幣

[img] [/im g]

想刷首抽 想問下點del左個帳

咁多石

似你靠免費抽咩

佢乞衣來

系

試下靈央？
防黑防封條加時帶唔帶到

想刷首抽 點刪左個帳

佢PAD仲多石

ios del app

數神

但冇貫通

貫邊個

貫我

見到你係貼j post 貼j

我都無親友掛 有兵長有齊藤有靈龍都無撚用
今次又唔係特別著數 pass左佢養生一個禮拜 每日用蛋龍消體

咁驚嚇

掛左成晚無人用😑

你係唔係人地親友牙?

☹️

呢度add邊個大神做親友最好牙

墳god

冇嘢了我睇錯

墳巴你係邊隻靈央?

暗木

墳葛係唔係咩寵都有

開左房 請search
btw我得2粒防暗

舊嗰d合作寵咪冇囉 死神龍珠嗰d

我都無
果陣仲係無課

sor 個腦傻左

成日轉名都5g邊個係你

帶招加時再試下

墳子今晚夜啲同我打ok嗎

威嚇個d?

幾夜？

蠻龍嗰種

成功做出0正皮PAD PO

ok 睇下換走 邊隻先

9or11
執行 80防暗 防封 手指

眉清好波

ok

開左

正評左支持遲神

屌 唔夠洗版

唔記得左防毒 食飯先

sor

唔緊要 巴打得閒再打

巴打幾時得閒？

料呀

我24小時開你波

巴打呢

10點半ok嗎

牙墳在嗎

6

TY

想请问将军小宝宝搵我安答有咩事？

牙坟人在外国有时差牙

岩岩回鍋係咪冇機會抽返以前既合作寵
好想要幽助
有冇復刻既機會

沒事兒 沒事兒～

通常半年一年如果要出就會出番

懷念曾一起轉珠的日子

投訴會然眉清免費抽瘋狂中水魔女

水契係咪SS級隊長
睇片話安定裏極
但要茨木童子同2隻黑百合

淨係識中降頭寵

3點唔中水魔女，我捉住撚屌眉黎屌佢個口

已正式入咗牙寵家庭

而家在

冇水魔女 棄驚了

做雞？

係鴨

@刁兄

知你威啦

梳墳巴 出左街冇睇po

你死喇 墳巴份人好小器

仲有時間
大家都會過到關

5h

終於打完9月啦
LV8>>>>>>>>>>>>>all

我愛墳巴

我都愛

LV8好易喎
有晒教學
唔係版面太差同衰天降都唔會輸

想問下以前save acc既data48仲有無方法入番落電話
ios

好眼訓呀

猜燈謎： 寵同垃

小妹決定今日唔出料就攞5粒石嚟開位

又到左本乞兒R大神派光靈王既時候

lv8第一次已經過左

招下好友／親友
179047223

睇住YouTube攻略打根本唔難

出新驚了
pad今次仲唔玩完==

做咩甘對小妹

挽老任隻抄驚

老任世界第一
pad都抄神魔啦

del jor

招親人
爸爸：
媽媽：牙立
哥哥：
妹妹：

斷龍靈龍有幾隻可以點玩

做大個餅，大家有好驚挽

八婆呢 ？

ランダンリクウ杯結果発表

咁就收工

@69
@989

55699

再冇料就5挽PAD了

要陪98 不了

98愛白貓

賣4隻 買拉雞

Add jor

@lab9

牙眉又中水魔女

佢每日凌晨三點都中一隻

牙寵又中風神

473039

眉青目秀

可唔可以分啲歐氣黎

目獸

秀你老母

母親節

節日7星 留比眉清

清哂啲金蛋比撚屌眉

眉清傷心 但眉清不說

47303

98又中乜？

冇料 棄驚了

玩老任白貓好過

又一件叛徒

撐左山本咁多年都唔比水魔女我 失望

係撐就課金抽左啦 無課到中同我講撐山本?
人唔笑雀都叫

D錢洗晒係98身上

同射落海有咩分別, 送比課金仲好

課1次金夠我屌98 3次了

小心生野

5好提了...

你屌98, 以毒攻毒

我同牙立已經那個了

牙立都中埋

😛

我有抗體

Puzzle & Dragons (74)冇料

椎名真白9

padr暗拉龍好廢

冇料

PAD狗也不屌

祈求天父行雷劈死歐洲撚屌

抽唔到

47303
65587

眉清幾時先死

0.3%反而唔係最勁
我上網睇最勁個隻係6星雜色個隻龍

我都想知

眉清長命百歲🙏🏻
抽多d水魔女👍🏻

龍媽？ 我都抽唔中

抽左50000coin 得2隻有用
暗拉龍 暗天秤

冇野打 巧悶

💤清😭
禾巧滾動

玩白貓

駁唔到

如果你個陣將中水魔女嘅機會比左山本就好啦

65587

收到風 山本預備叫工程師送隻水魔女比佢
再叫寵清send信比佢扮抽中

有誤會？

50000coin
等活動拎嚟掃隊員都無咁心痛

新手想問下邊個pool有得抽 想allin

咁幾時收到風寵G幾時有得同風神同棒球小妹配音

padr 暗拉龍個實力 配唔上個星數

呢位清識波

有無機buff???

我用開暗雅隊 打親暗拉龍 都好少輸。。。

等寵清同山本拗贏轉邊行就配❗️

其實免費嗰啲都好夠用
我自己都係天使 死神同光咖哩 3隊輪住用

得死神

我齋睇隊長 連友情抽既化身無形之物・阿撒托斯 都勁過佢

你pad有水魔女仲唔夠牙？

個獎杯嘅獎勵幾時先會有

我連打木1000coin都要靠佢博轉走電腦啲豬

...

聽朝

9ho 員工

唔怪得中水魔女

光咖哩點樣免費

咁我唔用光咖哩囉

其實諗落係我錯
有會員隻水魔女都係免費

原來係假抽獎

無人想知

😒

😽

等到PAD有料先訓

🤔

駛唔駛幫你報定驚先？

好快有 唔洗

🐣

良心PAD 2星期無新野抽 儲返50石

50石

我都儲左60

點解咁易儲

Pad送得多咪儲得多 原來69甩了

有個位只要你肯答幾多歲 d石就會越黎越多

屌你老母呀

現有320可 存左40用左30

唔撚再課了 課左百萬mp都追唔到神爸
有無咁難呀

儲極都係得10粒

自動轉珠可唔可以轉粒石出嚟

其實pad可以掘礦咁掘石

問眉清

好想要大魔女

又改名 波台狗

岩石

開未

pad d料越黎越爆
真係要課金g持下

安裝咗pad 有冇清支持我繼續行落去

無

躝啦

好

挽留

忘了寶

拉雞咁垃圾……

3

想問下萬聖節時女神再開既話
係咪好大機會會有得換

應該有啦掛 但係唔想俾5隻7星換時女

抽抽下就會夠印花換

抽到好攰 換左佢算數

希望師龍鬼龍靈龍果啲都計數

實計嘅 btw巴打打咗lv10未

好悶幾時有野抽

未呀 now?

就3點 召喚仆街眉

ok呀

我帶防黑80 防爆40 防封 手指ok嗎
有墨鏡上鎖 但33cd應該開唔到

ok呀 咩隊？

執行

咁我要帶咩

Ctw/上鎖

帶咗ctw

2355 6198

又中 希石

斷咗

以為我轉唔到7c你跳左

5分鐘後再打？

Ok 我睇下點執好啲

其中一隻防黑轉防毒？

Ok 但我得忍者武40

我繼咗

29615886

梳 原來拎走左個防封 我錯

繼落月讀度？

落到水印到
招技太快 驚無手指用

試多次ok?
82940189

但係月讀比加具土cool down咗 去到嗰隻水怪都未開得返 月讀食兩個防坐？

Ok

97775855

差少少 我食兩個機kill先

btw又話繼落水印 做咩變咗月讀

轉返了 岩岩以為你叫我落月讀

62518166

冇

4507 5479

咁都防到毒真係好好彩

咩都無做過咁濟
無手指徽章連7c都做唔到

係

你已經有月讀 有奧丁龍

差隻時女就12秒

我好似先得嗰5隻手指

點跟
Btw 遲啲就算有醫女都未必入隊 無手指

練多d

啱啱同周公傾緊密偈

依家開 無位刷幣

又中

眉狗又中

又尾

墳葛4點幾5點係到幫d手足過關

想問各位高手，點樣入番48bin 去iOS. 洗左機無左個save

用imazing

pad post手天使

有料了

我真心希望快D到PAD

兩年前退左驚 佢轉dg0都係苟且偷生

pad6周年都係苟且偷生

何止啊 日日都死雞撐飯蓋

有更新？ 有料未？

今日應該出暗魔女情報啦

破吸嗰隻野有冇隊刷
依家搵緊猶格有冇易砌嘅隊

PAD(冇料)

有

埃= =

女英雄機未

新埃及覺醒？

係 呢五隻野出咗幾多年

無知一問
火屬嗰隻係咪都係克蘇魯神話

同無料無分別

係，果陣同猶格一齊出

大奶同早餐妹 決定重拾PAD

早餐妹正到

最重要係咩技能 覺醒 唔好比枝豆

COMBO珠覺醒
橙牙

JK😭

本來可以玩下靈龍
但入唔到隊

心果隻限定變到好撚勁

火果隻最好 其餘無隻勁
btw好心佢出多幾隻水降臨 次次輝石都要自己進

下隻極醒到邊隻？

咖哩

又b害咱們麒麟信徒

隻努凸咁大食係咪傻架

無火克

一齊玩大奶妹

無料 棄驚了

滿血先有水獵倍率 千8攻既攻擊type 無sx無防綁
隻隻都有各自問題 sb同sx原則上好分左家咁(除左光暗)
全部偏低攻無防綁(除左光)
5隻玩唔同既野 唔係問題 但未到合格線就有問題
除左火果隻 覺醒進化真係偏值得好緊要

認真答你 刷幣換喇叭升

招技咁廢唔想進😭

禾玩早餐妹 有冇手足跟隊

！

會然Gtrj 跟

大奶妹jeng 到死

10月派暗咖

拎唔到 幾個月無打月任，而加叫我玩30埸pad 即係叫我去屎

新木埃入斷龍？

我覺得佢打極一都有問題
滿血3倍 局限暗屬 但其實係雜色隊長技
覺醒仲威 暗橫枝豆 會唔會太過好玩

固定隊

6%wo

第一下就有5星 雖然唔知勁唔勁 費時刷

歐到

覺醒技都計分 又要鬥多樣野牙

又無9心9筒俾你拉
今次拉光L昨啵

要轉5色
同埋邊有技轉光比你= =

抽中貞德了

如果L可以疊 3個1200分
5色得1個400分
無光咪唔轉 糞貓隊長正係轉C

我刀系

有無L教學

轉唔到...
今次又無冠

玩大奶妹學下

我覺得個bgm好撚煩,白貓好聽好多

兩隻貞德了=,=

返工無開聲

無料

PAD無料 老任有新驚
棄PAD了

貞德=雞

好悶Del左了😆

好消息 有得換光暗精靈王希石

我都熄左 咩都要down 又要鳩噤

白貓個操作順手好多==

玩咗一下隻驚好撚垃圾
唔玩

仲吹到屌虐白貓
失望

pad屌虐白貓

但有得做老屎忽

pad冇料

入去個post一定要讚隻驚

屌 唔鐘意玩就唔好係到留言踩 要人認同啦 自己del驚

反pad 既全部同我走

好彩唔駛走

屌
走先

等埋

估5到pad 74個post就要玩完
喊左

靖是咪打手嚟

見到6清同囡轉緊珠

又屈

真見到你依家轉緊珠啊嘛

屌你老母 褲都除埋你比d咁嘅料我？

轉屌八婆出出火

驚都未入

第一日玩PAD?
有堅料先驚

on9

玩pad玩到除褲 人唔笑早腸叫啦

要排隊呀

除褲比眉清屌...

我咪係隊頭叫緊人走

成班基佬唔好阻人討論pad 啦

基佬先玩pad

隔離post好多白貓打手洗版,都係返來先

返到屋企了 為聽日返工做準備

後日點算

方假

不安.....

點解要返屋企?

又話走 仲係到
等撚死我

幫公司慳電

走得未

等多件就走

有無ching玩覺醒歐西里斯

乜鳩

有冇ching玩穩龍

白貓一出新驚就無人轉珠

隔離post d 人好撚惡

係咪要爭做老屎忽

我敗走咗了

都係pad d老屎忽溫柔d 又肯幫新手

Ja ga

係 有個叫47303既會員係我岩岩玩既時候都成日幫我

我係旗木卡卡西

屌爆你屎忽

改咗名未

@少佐

無左ACC PAD再見

希望唔好再見

反遲狗死全家

為佢好先叫佢離開pad 唔好望返轉頭

老貓見

@白粉立

東方個陣唔請我真係浪費曬呢個名

實捉到你

操 真係想轉珠都唔知打咩

幫我清唔知幾月任

仲玩緊

聽日有7隻究進 鬥快CAP齊7張裏極閃咭OK?

呢隻會唔會大力過彩龍

彩龍=笑話

2way加10c點轉

收爺啦兩隻廢老

眉清玩老貓玩到棄pad了

收嗲啦彩龍白

唔好挽

開ser先推得個半個post

好挽到停唔到手

神up淨係想要黑咖喱同靈央 值唔值抽

唔值你都抽架啦 講黎都曬氣

今次想停了

收一次手先

要抽都唔係今次抽

應該抽而家個個

連座城都照抄

好挽ok la

咩驚

智龍迷城

呢隻執左啦ching

玩緊C服

想玩

仆街又唔開

眉清刷夠首抽未呀

咩都關波台狗事

係牙 吹咩

暗咖喱仲有用咩?

咁串 等我搵APP台大佬眉清

XD~

穩龍打手留明

等咁耐都係未有料

等緊3點鐘中出水魔女

6點中出香港

6清

台主玩老貓

睇我抽魔女🧙‍♀️

刷咗兩次首抽中垃圾就無掂
個操作麻麻

踩我地老貓既人
一定係白貓打手

就到3點 表演中水魔女

法國靖好搶口

OK 轉玩老任新驚了

老貓撚咪撚入黎pad po啦

吹?

你係咪好撚好打啊屌你老母

CHING好波!

嚇醒左

隻揪 你用水魔女 我用彩龍

輸咗

IIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII
未打先扣80%

98隻彩龍有粒粒

一陣我放低你 你真係好閪無面架喎
唔係講笑喎

蜘蛛同蝙蝠都好撚型

乜撚野

比新驚嚇到瀨緊屎個隻

得千幾石 不了

牙遲

老貓狗滾回老貓po！

講得好

有冇人夠膽訓教

無 唔敢訓

彩龍作為打手就是個為隊伍錦上添花的存在，刷大部分關卡沒有她也過得去，但有了她會更輕鬆

今日連少少嘢都無得做，準備訓

個半減時間又完 我個追建大計

入錯窿牙

反而我想知刷咩關會用到彩龍？

無😂

之前咪裏雙無倍血又有盾d隊
依家隊隊都4倍血

我就係用緊嗰d隊打裡雙 完全講唔上係刷

成日輸

有冇人可以CARRY我一場23,想升LV
用執行

執輕鬆喎

LM LM

進得未呀
趕住操大奶奶啊

操我算

你又中？

好撚gay

眉清去狙擊隻寶寶啦
佢係老貓post發功呀

人地3千石乜都唔中 想棄牙

禾淨係入去食花生

屌你老母係咪好撚好打

出黎打未

老貓真TM好玩！！！

Me
每日都係打雙三過日晨
151689572
得閒搵我協雙三

Padr 抽左2pack 中左最果 全game最勁

真心覺得追彩龍似追個虛榮感
講圖面能力都唔係top

唔同波台ching打

咁同我打

等我上返4300先

下星期打得成未

係4000到抽插緊

想john?

打未

係4900 到上上落落

傻系

唔夠寵清打，佢大力金肛腿

已經唔記得對上一次上到4900係幾時

Fgo

又扮 果日出黎比你打到仆街

我個日拍咗片

制服佬係雀清

以前pad有幾多秒轉珠
點解依家我有成10幾秒都覺得好快過咁
係咪我老了

馬車bb啊

搞細路女都咁快出番來

風化緊係寶島，寶島有得上訴 拎返個8,9折

就黎做警察 講野小心d

老貓狗滾回屎坑po

咁你滾去邊好

我係pad po清泉

一禁你個名就知你屋企係邊

寵清好波

佢屋企=你屋企

仲有2個鐘爆體

集思廣益打咩清體好

正評:10場蛋龍 負評:清PADR信

打柒眉清

打柒98

遲清我大佬

好 對唔住

打完？

由得佢爆體囉

有3抽 希望抽到雞扎嚟用粒突石

唔係講pad 就轉台啦

留左幾百體操大奶奶

metoo

pad冇料 典傾牙

牙遲禾中左1男1女

代牙遲

好在禾轉pool前都抽到隻新野

月尾GODFES
有料未
係唔係暗大魔女?

佢係到懶神秘吊人癮

但佢出咗神up清單 未出暗大魔女

眉清你係咪好撚好打

出嚟未

我又出

約炮 你咩位？

禾刀想中劍

3分王

入game有load仲以為進得

棄左老貓了==拉基遊戲

個新手mission玩左成粒鐘都未完

拎4000

戰國定神up 抽既野勁啲

@3z

hi

Hi 你老寵呀

無人玩pad 咁可愛既大奶妹 居然仲未有人掛

十卜老任 人人有責

新木埃勁撚到痴線。。。

挽未

放左工了。。。。

@牙遲

乜撚野呀

抽未

抽你老母

原來要滿血，中伏‼️

法國牙遲回曬塘

想回家
有無人跟

你抽未

未撲石

得返1千甩

屌你老母
收到風牙遲用緊新一波究進過裏極

有冇手足可以掛火咪
226 472 251

無人聽

會盡快有

有無人刷超金?

同fd子換野係咪7星以下就換到
想助養但好多野都好難比佢

100mp以下 好似

正到....

PONY好耐無開台

睇netete條女開台好過

1ai9 ?

睇mao

系
佢兩個成個餅印咁,睇佢就好似睇女版netete咁

邊度有得睇

CAP帽先係主體 見佢著泳衣都戴住

雞翼店

想同MAO瘋狂唱K

想同牙寵唱

好 約埋牙立

執未

想唱戀愛大過天

女校男生

想進隻穩龍都咁難
粒粒希石都換唔到比人

收皮啦

同學愛魔女 眉清大過天

其你相識2000天 我未有風神
就連水著嘅風神 我都未擁有

有病就食藥啦 好心就正正經經去轉豬

曾是日夜期待你施捨的一粒石
我抽金龍機都重係抽到星蛋

聽講隻法超勁

大奶妹仲勁

要滿血咁伏

裏雙可以點刷

中秋節擇咗你名了

開八門 開埋場俾人企都得
快過射素材關

又屈小妹

點解我會唔明

8門修改器

岩岩出pad果時見人用過 路西法100萬血

有無啲有用啲嘅方法，我無八門 依家仲用到？

玩完其他驚就返去撲石❗️

墳巴得閒打lv10嘛?

咩隊

又恰小妹